{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001728",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/changwon-crown-at.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "Changwon AT Business Hotel"
    },
    "text": "Changwon AT Business Hotelは昌原に位置するビジネスホテルで、5階に位置するGenari Buildingに位置しています。 ホテルは昌原広場から500m離れており、無料Wi-Fiと専用駐車場を提供しています。 客室には休憩スペースと薄型TVがあり、バスルームにはシャワー設備、バスローブ、スリッパが用意されています。 24時間フロントデスクを運営し、毎日ヨーロッパ式朝食を追加料金でお楽しみいただけます。 ホテル周辺にはカフェが立ち並ぶメタセコイア並木道や鎮海港があり、金海国際空港までは車で45分かかります。 チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelはどこに位置していますか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelは昌原に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelはどの建物に位置していますか？",
            "answer": "Changwon AT Business HotelはGenari Buildingという建物の5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelはどのくらい昌原広場から離れていますか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelは昌原広場から500m離れています。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelは無料Wi-Fiと専用駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelの客室には休憩スペースと薄型TVがあり、バスルームにはシャワー設備、バスローブ、スリッパが用意されています。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelのフロントデスクの営業時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelでは朝食のサービスはありますか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelでは毎日ヨーロッパ式朝食を追加料金で提供しています。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelの周辺にはカフェが立ち並ぶメタセコイア並木道や鎮海港などがあります。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelから金海国際空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelから金海国際空港までは車で45分かかります。"
        },
        {
            "question": "Changwon AT Business Hotelのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時ですか？",
            "answer": "Changwon AT Business Hotelのチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 734
    }
}